喺荃灣嘅手足全部入嚟

對住班黑社會，一定要攞磚頭打過去唔好俾佢哋走，都唔好俾佢哋埋身，因為佢哋全部識功夫。
攞磚頭！攞磚頭！攞磚頭！！！用磚頭打過去！！！